有冇人WFH好掛住公司同事?

I miss so much the time I spent with them in awkward silences and painful smalltalks..

WFH WFC KFC

你知道唔知道有人掛住你

好掛住靚女女同事陣味

go fuck yourself

冇靚女，不了